警總正門

班警察出出入入，出出入入，有理由相信係想引大家掟嘢，咁佢地就有籍口進攻，大家忍住！